番左大陸成個月 我堂哥問我以後留唔留係到住好

你地話番香港好啊 定留係大陸好